有啲凍凍地

攬住我

你有病不如去睇醫生

寂寞嘅秋天

我好暖的

心病去邊到醫

根本冇錢睇醫生

我寂寞咁抽煙

呢啲天氣好易出事

曾經